［陳雲又中！！！］陳雲：共產黨和泛民和泛民打手KOL，個個叫香港人戴口罩，目的就是令大陸人、香港人被世界排擠

陳雲：紐約爆發亞裔被暴打案！亞洲少女不戴口罩出街，在美國紐約鬧市被西人喝令叫戴口罩，以免患病播毒，她不戴，結果被打甩下巴。襲擊者揚長而去，受傷的亞裔少女入醫院治療。

//“Where is your corona mask you Asian b—h,” the suspect yelled as she punched the other woman.//
由於中港台、韓國的政府呼籲全民防疫戴口罩，形象深入世界民心，外國人認為亞洲人全部發病，個個都是東亞病夫、肺癆鬼，變成亞洲人在美國的刻板形象。亞洲人出街不戴口罩，被認為是有病出街播毒害人，人人得而誅之。之前已有亞裔遊客在外國戴口罩，當街被人毆打，仍為是有病還出街，播毒害人。

昨日香港的衛生官員還說「呢個病徵就係無病徵」，故此香港人在外國即使無咳嗽無發燒，都會被人要求戴口罩出街，否則被鄙視。

告訴你，這種刻板形象一旦定型，會持續幾十年，好似現在的老西人害認為中國人是有辮子的滿洲人那樣，而維多利亞海港是有黃色帆船的。

共產黨和泛民和泛民打手KOL，個個叫香港人戴口罩，目的就是令大陸人、香港人被世界排擠，死返來被共產黨欺負！前日俄羅斯政府都強行將一個香港女遊客監禁14日，認為是闖入俄羅斯播毒。

請廣傳這段新聞，令香港黃絲精神病知道自己立下大功！多謝。

國師又中！

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

陳雲表黃內藍幫共慘黨搞分化，正含家產！

係咪藍我唔知
不過我肯定佢係on9

駁唔到,中到應

青山派又岀嚟打飛機啦

駁到國師先講

陳雲根 骨子裏是一個大中華

香港本位：中港台韓的政府
大中華：中港台、韓國的政府

戴口罩又係泛民。幾時便秘都係泛民做成既？

你駁到我先講

台灣呢?

自己睇國師Facebook

姐係駁唔到我陳云亦云啦，垃撚圾